中共一早慢慢調動軍事安排方便對附香港

1:29:30 開始講中其點調動軍事去對附香港

2019年中國維穩預算高達6.3兆TWD 對內使用
國防預算5.47兆TWD 對外使用
內部維穩>國防
打自己友仲最要過對外
6.3兆入面其中對廣東省使用高達 6千憶TWD 因為人口多有1.1憶人口 同埋包括香港在內
係新疆嘅兩陪 大家睇路

今次出嘅 催淚彈 大光燈 槍 已經係

維穩用處：維持公共安全 社會治安姐係佢地口中所謂嘅陣壓暴動
.
.
.
.
.
有興趣可以睇埋台灣教授對反送中睇法
1:24:30